英國政府向國會提交香港半年報告書，指一國兩制運作良好。

【Now新聞台】英國政府向國會提交香港半年報告書，指一國兩制運作良好。

報告書關於《中英聯合聲明》於去年7月1日至12月31日，在香港的實施情況，指一國兩制原則在眾多方面繼續運作良好，但去年下半年發生的連串事件，包括立法會選舉及其後議員宣誓風波，令港人及國際社會對落實一國兩制以及聯合聲明保障的權利和自由表示關注。

報告書指出，讓香港繼續享有基本法及中英聯合聲明保障的高度自治，對恢復一國兩制信心最為重要。

大大把

呢個post應該出響時事台

係咪關政治事先，你講啦

政事台係時事台黑洞，專放admin最唔鐘意又唔可以放黑洞嘅post架，政治野放番時事台啦

What do you expect? Fucking tori kissing China's ass to gain favour in their trade deal.

我先無咁得閒～守法嘅人黎㗎我係

exactly